今日同條女去澳門旅遊 撞到女友以前班舊同學..

女友其實一早已經叫我陪佢去澳門玩 因為佢老豆做生意既關係 佢中學初中果陣係澳門讀過幾年書

一直都話好掛住澳門 想番去睇睇 但我推左2年都唔肯陪佢番去 原因當然係錢啦 嘩大佬

去澳門又遠又貴 你以為係澳洲咩 話去就想即刻去 當然唔得啦 但上星期因為我有D小事激嬲左佢

所以冇辦法 比佢拉左去澳門玩 今日到達澳門第1日 我已經感覺到好唔舒服 因為周街都係大陸人

唔係因為大陸人生得柒 著衫柒 成個人成身都柒 係因為佢地有錢 大家都知我份人好仇富

話咁快 我地就到左一個唔知咩門 後面成個大門咁 好多人係到影相又剩 都唔撚明有乜好影

忽然間後面有人大叫:喂 係咪你啊 MARY 我心諗:咦 去到喱到都有人識我條女 唔係掛

我條女一另轉面 佢就同果2個女仔FD攬一攬 原來係以前既初中同學

喱個時候我就想扮唔識我女友 因為果2條囡囡好正 好想溝佢地

佢朋友問:咦 你男朋友啊? 咁矮既?哈哈

我心諗:屌你把口洗唔洗咁臭啊 我假假地都167 咁都叫矮 你條8婆都係162左右炸喎

之後我女友就想幫我解圍 佢話:介紹比你識啊 我中學同學 MAY同JUNE啊

我聽到之後就呆左呆 乜原來有人用月份黎改英文名架咩

我忍住笑 想曲線串果2條8婆 我話:你好你好 我叫DECEMBER啊

佢地一聽到 就係到爆笑 話:乜有人用月份黎改英文名架咩

我話:係囉係囉 原來真係有架

喱個時候 我女友係旁邊大力踢左我一野話:咪玩野啦頂你

我就即刻狗縮 企係我女友後面 唉 希望唔會再撞到佢地朋友 而家番酒店先

唔好笑

重點係篇嘢紅字到

都唔知你up嘜
又1999又唔好笑

紅字為笑點

點解我會笑左

廢閪

打咁大篇野 又長又戇鳩又唔好笑
好心你啦

嗯

太假
假係邊?隔左行 唔隔行無咁假

你今晚應該無得扑

加甜啦 識唔識撈架，成編野又唔好笑又無甜你做咩姐你

On9扮有趣

想扮沒自信的毒男，但一啲都唔似

比啲原創性得唔得
成日回帶悶唔悶

又真係完全唔似喎

btw樓上成班新會員
一睇個topic已經知作者啦

傻系

震撼左，估唔到竟然係舊文
柒黎講我都算頂尖

舊登user真係高汁好多

總結一下重點先 : 我浪費左我人生三分鐘睇佢篇垃圾

波台假膠

屌唔怪得個feel咁熟口面